叫去北角既前線有無用過腦？

成日叫人要尊重前線決定
講左幾日叫人唔好去北角，咪由班福建佬係度囉。
佢地留得係香港幾耐？
明知警黑合作係要去送頭，英雄主義？
指揮去北角既人有無用腦諗清楚。
比人拉既人已經越黎越多，去開北角戰場有咩意義？
福建佬可以個個星期黎咩，留番氣力集中對付黑警同政府啦。
不割席，但唔代表唔可以批評你地既決定。